o camp遊戲男仔話唔玩會好7？

條友話唔會玩
點知同我講一句：全部男仔都玩 唔通得我唔玩
已經心諗wtf

仲要：男人老狗 講到明女朋友唔俾玩好唔知想點又柒

其實有咩咁㭍🤗？ 俾人知道你有女朋友仲要咁乖 唔係會令其他有女朋友嘅男仔自卑？

見到一個男仔真係好乖話女朋友唔鍾意 仲要啲人係咁慫恿 佢都堅持唔玩 尼啲男仔好難得

Ps佢最後冇去到camp 話可以避免
但係其實我想佢去測試自己應承我嘅野做唔做到
因為出到社會一定有更加多人誘惑佢食煙呀叫雞呀
而家唔經歷遲啲點算

其實都係想知你哋會唔會覺得好柒🤥
不嬲覺得啲遊戲冇乜嘢 但係佢好雙重標準自己玩得我唔玩得👽我係嬲我真係做到冇玩但係佢應承完反囗

1分鐘都冇有2個負評

係3個

做咩

你都on99 你邊控制到佢咁多嘢呀
如果要出軌 點都會出嫁啦

我依家唔係驚出軌係最嬲佢雙重標準 應承完我做唔到

戇鳩女人 膠都廢撚事俾

講得太差應該係話ocamp入面嘅遊戲👽
所以我唔係唔俾佢去玩

你試吓女朋友應承咗你唔玩入面啲game最後佢話全部女仔都玩

男點同女呀
女仔係蝕底果個
男仔係點都唔會蝕底喎

男朋友唔想自己女朋友蝕底有咩問題?

負評係比你1999

又講得岩 但係佢應承咗 變咗係承諾問題

當年我去o camp去沙灘玩水戰
分咗組，有隻game係企第一嗰個會濕得多啲
其他組合部仔企第一
我嗰組嗰個，本身人地安排佢企第一，點知佢話：下唔好啦唔想整濕個頭呀
之後想推我呢個排第二嘅女仔去企第一

件事12年前發生
我到而家仲記得佢個表情，之後個3年讀書我都冇同佢講過嘢

你係咪好靚 身材好好 女神級果d ?

咪玩啦，係女神級洗乜搞咁多驚個男人會走

測乜撚野試呀戇鳩

樓主d emoji好噁心

上連登用字直接d啦 咪用咁多emoji 方便討論

根本係咪都有得嘈
佢都冇得揀唔應承
你係立於不敗之地

btw, 男人老狗同人講自己gf唔俾玩game所以唔玩真心柒
講完轉頭班組mate女女埋嚟加多句：下你女朋友咁唔體諒你嘅，我覺得做女朋友唔應該連少少嘢都唔信你囉
之後你同佢段關係好快凍過水

咁你仲同佢講咩 承諾呀?
如果唔係靚 唔係身材好
佢都叫你唔好玩 怕你 蝕底 ，你咪執到囉?!!!

拍拖就互相信任啦真係要迫佢玩ocamp跟著自摺咩，信唔過佢就咪拍，信佢佢如果出軌就佢問題直接分手，如果唔係佢大學4年你一定疑神疑鬼自己煩死先

我明 其實寧願佢地一開始就唔好應承 應承左又做唔到真心失望

比佢去Camp又要佢唔玩 咁去黎望住人玩咩on99

尼個先係重點 終於有人明